會唔會信星座 你地唔夾？

有無巴絲
女係雙子 男係處女 但都可以keep得好好？

通常信星座嘅死弱智都唔會有好下場

會睇星座
星座話夾咪開心下爽下
話唔夾咪同自己講世界得12種人咩
就算同年同月同日生都兩種性格兩種運程啦

雙子係點 處女又係點 真心問

分左手

唔夾

因咩事

不過應該因為佢性格問題多

我係
暫時都無咩問題

星座夠話我同ex夾 最後咪又係分開

星座最多咪比你迷信下參考下，自己努力經營雙方關係仲好啦

我水瓶，男朋友處女呢兩個星座係最唔夾

星座只係玩厭分手嘅藉口嚟

longD 第三者 感情淡
所有分手理由齊噻

星座只供參考 可以睇但唔會信

信星座仲衰過信風水

啲星座撚搞錯晒啲因果關係
唔係因為星座夾唔夾而分手
而係因為個人蠢到連星座都信，自然處理其他事上都係on9
on9／蠢到對方頂你唔順最終分手
唔關星座事

唔撚信

時辰唔同命盤都唔同啦
命盤唔同局勢都唔同啦
星座根本係好略略講
再深入D仲要講月亮太陽
不過星座盤對睇命冇乜幫助
正正路路睇八字好過